2018-19 City U AAJS

有冇巴絲今年入AAJS (唔係bilingual ）
想開返telegram gp

留名 有無link入？

我都想知

在

都一段時間了 樓主都唔蒲頭

唔好意思啊 可唔可以留TG

加個

有興趣就入黎啦

有啦有啦